524港島定九龍？

正評：九龍
負評：跳海游返屋企

搞手到底係咪住港島？

推

Why not both

同時舉行

可以

咁搞手要改啦
一嚟分散警力 二嚟易散水～

幫手推

仲有新界

人唔集中 好易比人圍 不如set幾個起步點仲好

why not both 全民上街

why not both?

both?

both

就返自己啦，呢到咁多鍵盤軍師
星期日又可以見識在家抗爭

both囉
要搞就要快手整文宣
如果唔係到時得港島有人

兩邊啦

無見過有人話九龍

。

唔係港島咩?
是但啦,反正都最後一次啦
邊到都冇所謂啦

你2日前先至提議搞九龍，知唔知會有咩效果。
會有一班仲深信連登有號召力嘅人，傻傻哋以為呢個po多人正皮姐係代表多人會去九龍果邊，但係問題就係連登多數人都亂咁係咪都正皮，唔出嘅都正皮。最後就搞到佢哋小貓幾隻去九龍俾人ss然後俾人拉。
我唔知你開個po係咪有咩居心定係純粹擔心過海問題，但係你而家咁急咁開po要人轉場/分散，最後就只會搞到啲人冇共識去邊，兩面都唔夠人，齊齊死。

九龍

全世界講緊524去sogo嘅時候，而家先黎投票

負皮係俾個post

不嬲覺得5區or18區係最好

知唔知係港島搞又有咩後果？
其實我一早已經有係公海叫人唔好搞港島
無人理

與其係到忖測我居心
不如幫手諗下點搞好過
都唔知你忖測我居心有咩居心

比啲建設性

拉
千祈千祈唔好再令人數分散
講左港島就港島 唔好再搞咁多野
到時人數散左兩邊都危險
己經有好多次係咁

港島只會令班狗更易佈陣

再講
已經有好多次係咁
但其實係
每次港島損失極大
Be water my friend

人數唔夠
就違背咗原本遊行想展示民意基礎嘅目的

同埋開花變相即係陣地

港島中x辨

全都要啦 開花！！

拉

又咁突然改

Why not both，反正總有人要過海，你話有大台就跟大台姐，而家遊行示威分散啲，人都唔洗企咁密，tg一定有架啦，企咁密冇so

手足分散會冇晒啲人架喎

唔係區區好啲？

又早兩日改
我屌你老母啦！
港島

要開花等527
怕死咪唔好去 開post打亂哂

港島係伏。次次都係。